點解冇人諗用反光板去反電筒強光

我頭先係到同部高達模型影相 , 影影下想用枝電筒打下燈 但又太硬 .
忽然我朋友話不如用反光板 , 結果效果唔錯影出黎幾靚 .
我講到明宜個同係我影相果時發現既攝影技巧呀 .

風水嗰啲八卦鏡

push